今日同女神表白，因為我細佢兩個月而俾佢用唔鍾意姊弟戀為由拒絕咗

明明同一年出世，我只係細佢兩個月，噉都叫姊弟戀咩細幾個月真係咁重要咩

呢個理由咪幾好，好過直接拒絕你啦

咁係同你講你永遠都無機會,因為你永遠無可能大過佢

咪就係你靚仔有錢，細女神2年佢都制啦

好撚真咪話2年10年都制

咁咪好囉，唔同話你又柒又矮又毒又窮又毒撚咩，唔傷到你自尊心咁婉轉拒絕

真的想哭 真的想哭

見你咁慘認真覆下你
啲女搵個藉口 等大家都有好嘅落台階咋

是旦啦，你大佢兩個月又咪話唔想搵哥哥做男朋友。 拒絕左就拒絕左。

因為你兩個年紀還小

身邊有朋友講過，追佢個男仔細佢一日都唔ok